有冇人知隻異型邊到有得買啊？

我都想買番隻

左邊果隻 ？

巴打唔好玩我啦

中國

左邊條女1000蚊